乜撚野先會低賤到食m記？

咁大個人餐具都唔撚用

你想表達啲咩?

樓主沒食過？

食薯條唔洗用叉？

老實講
香港地好多貴價嘢都好撚伏
不如食M記更加有保證

食個包啫，使唔使用埋刀叉切開慢慢？定係用筷子？

包都唔識食？ 真低賤

我係唔係應該咁講

係啦係啦 得樓主一個咁高貴食咩都要用餐具